「支爆夢碎」真係有新藥醫治

美國Remdesivir，
初步人體試驗，
用藥後17小時恢復97%肺功能。

而且公開左份子圖，
免費授權支那無限生產到2020年4月27。

source:自己google remdesivir

美帝會唔會太快手

屌美帝點解要幫支那

唉.....

hmmmm可能真係唔想咁快支爆，無錢買野

咁勁嘅... 美國會唔會太快...

生產線要幾耐起好？
病毒6.2日增加一倍，藥物產能呢？
好消息係習大大同權貴有得醫，只要習大大仍然在位，支爆就大有可為架啦

咁快

說好的支爆呢

ON9 支那要由臨床實驗到可以(量產)
最快到都要2個月後
果時都唔知死幾多件
同埋佢第1,2季經濟玩完
仲加速剩番既外資走佬

美帝：其實唔難

屌那星

美國救狼狗咬心口

Trump: 你想做乜我地一早就知啦！

本身就有解藥？

兩個月

口罩都生產唔切生產藥

侵侵咪能干涉支那內政啦

支那：做人要厚道

唔係新藥嚟

美帝唔救 班國民又嘈
侵侵連任好危

Trump： 你偷Q左我D野當我唔知？

免費授權支那無限生產到2020年4月27。

美帝做咩咁快手

免費授權咁撚好
我就唔信咁都唔刮返筆 要幾多有幾多
救股市都1.2萬億 唔係諗住小過呢個數呱

睇清楚啦
係GILD本身有隻藥係研發出黎醫E波拉，但係一路效果唔太特別好，
然後今次爆肺炎單野出黎之後，間間廠都試自己啲藥得唔我，
然後比依隻藥屎忽撞棍"醫好"一個病人，
但問題:
1. sample size得一個咁大把
2. 佢好返同隻藥究竟有冇關係都未證明到

依家都係吹消息等啲人安心啲

支拿 無野多
假野最多 到時疫苗都係假

美國藥廠世界第一嫁

輝瑞 默克 強生 惠氐

係中國d真心膠先覺得追到美國

但原本無病徵 直接心臟有事直接死個d點算

屌，救支那做咩，由9佢爆啦

支那：仲唔係你美國🇺🇸生化武器

得一個人用左冇事
支那人試完可能變哂喪屍

同口罩一樣, 屁民係搶唔到嘅, 只限特供

間間藥廠都話自己有藥
唔係黑心 我都想香港無事

中國研究左咁耐既野一陣就被美國破解
Trump 擺明話比中國知呢個就係我同你既差距又可以話救左China拎來連任
中國被肺炎搞死對貿易戰無好處，外國唔同我地，佢地唔想中國死但想中國keep住比錢

佢變相幫緊全球

維尼唔係話要醫救世咩？
不過支那人有神藥都可以繼續死人

先讓領導

咁快出藥又俾藍絲話美國製造隻病毒出黎

要中醫

great

應該高價賣俾支那

醫一條友要廿萬

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

放生支那都變相害緊全球唉點解支那要存在

美帝唔係送嘅話支那要幾多銀紙先夠買..佢咁大人口
買咗藥唔夠錢再印銀紙

美國人理得支那人死3億咩

有新藥又點

連普通口罩都供不應求

普通支那人唔駛旨意有得買

係真唔係呀

終醫算啦
終止醫治

有無咁撚勁
係徹底打低隻病毒定純粹恢復肺功能?

雜種話要用中藥為主

快啲變種
拿拿林變
我要支爆

痴撚線
佢絕對唔會尊重合約精神
個限期一撚定唔會跟
痴尻線

病毒變種的話，仲有冇用

真

點樣搵人體實驗

特突出口去老美等老味幫佢解決

唔比籍口佢走數

美國就話整到無咩SIDE EFFECT
但中國果班

係咪本身已經有情報話中國有生化武器，所以已經有應對方案。呢樣野要求證下。

又可能係有AI 幫手，研究過程都快好多

唔跟就trade deal second phase 放埋落去傾

諗太多
支那唔會幫人醫

支拿藥廠點會唔掠水，肯定好貴。平民又點會比得起

做咩要幫支那

好快淘寶會有(假貨)

同泰國個case一樣
一個人好返就吹奏到有靈丹妙藥咁

其實未夠試驗證明隻藥係有效
話唔定間藥廠都係想借d易出下位，升下股價

美國好波

分分鐘支共佢地有藥唔拎出嚟
爆到咁上下就話終於研發到新藥
之後將貿易戰負面影響賴落個疫情度

放心啦
以支那人既處事手法有藥都有排未斷到尾
知道有藥醫卒種實如期夾硬復工保經濟
到時定有戲睇

睇你引火自焚

咁咪繼續抗爭 冇影響

支那咁鍾意食野味 都會爆第二次

4月27號先完成測試，到時都唔知死左幾多人了

勁撚到..

我無罷工 我有野想講你聽

幫我推

如果美帝無左支那 唔洗抗衡
對美帝會唔會有負面影響
即係如果有外敵 自己聯盟先有目標
如果無外敵 矛頭遲早指向首領

有CN wo, 用得多會唔會毒死

。

咁易咩，過左臨床仲好似要申請，之後起工廠，全支那13億人，生產量邊夠感染快

短期內冇可能

分分鐘維尼為咗面子決定唔用

係 已經唔知第幾次見話有藥醫

大家唔洗怕，有解藥支共都唔會受，情願死多d人都唔要無面

分析央視新聞

Manli Wang, Ruiyuan Cao, Leike Zhang, Xinglou Yang, Jia Liu, Mingyue Xu, Zhengli Shi, Zhihong Hu, Wu Zhong & Gengfu Xiao

一堆支那名,唔知真假,唔知係咪原創

汁:

如果隻藥係堅 咁台灣戈60條生產線咪仆街

人地d科研team做左咁多年實有好多skill，中共果d剩係識抄，點追

求下美國 幫你生產埋
1個月

用到落黎香港起碼要半年

屌，點解要咁快手，至少都等幾個月後嘛

老老豆豆，就算無藥醫，依家封晒城，死到盡咪一百萬人，可以點支爆

乘機賣藥

美國有個更大遠見，全球攬炒對佢地無好處，但而家救返佢地，全世界都當美國神咁拜，支那人又已睇清楚共匪無能真面目，都同支爆左無咩分別，過左肺炎一定會有一波新既起義潮

來了 係時候變種！

你講起又係喎

可以阻止病毒繁殖，即係有助打低病毒

有人唱風香港有疫苗就奶野

美國藥廠咁西利
咁快有藥治療

都好 唔駛比隻病毒 玩到全球仆直

用解藥換香港得唔得

美國盡咗世界大國義務，比左解藥你，
之後中國死幾多人，就係你既內政，唔關美國事

我估美國睇死支那有解藥都拆唔到困局啦

樓主都on9
醫唔返啲人點迎接大飢荒

其實我哋應該要玩cocktail therapy，唔可以淨係得罷工，工會應該再set個deadline，如果港共拒絕全面封關，就致函美國國務院同駐港領事館，請求美國向港共施壓同派CDC過嚟協助抗疫。而家疫情有爆發跡象，十萬火急，麻煩各位同道可唔可以幫手將呢招推到比工會睇？

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

對美帝來說都有好處
免費的人體實驗數據

錢都係其中一環好重要因素

d口罩炒家使唔使跳樓

支唔支爆唔緊要，最緊要香港冇事！
香港人加油！

d藥真係落到去d病人度先算啦

藍絲page: 點解美國咁快有解藥 肺炎仲唔係美國整出黎 順便再穿鑿附會貿易戰乜乜陰謀

呢隻野仲要未做臨床
根本唔知有咩副作用

到時周街假藥又呃身家

師兄認真？
問過bayer 未？

到時又牙斬斬話自主硏發，但有得照抄又走去偷工減料幾果又一鑊泡

話明支那
隻藥生產後第一時間賣俾9000萬黨員
其他人唔值錢

邪惡美帝亡我國之心，大家不要買美國的假藥，相信中央相信咱們千多年的中醫學

啲藥會唔會又係紅十字會管曬先

支那乜嘢都假，就咁影印咪算數囉

留名等睇支那狗用完解藥之後屈美國整出黎

生產到先算啦

大餓荒大躍進2.0

整出嚟唔代表會俾支那用

條撚樣食左春藥同柒婆大戰緊

美國人體試驗需要既時間同中國唔同

美國要4月27 中國可能一個禮拜搞掂

證明美國佬先放毒再放藥搵錢

1. 免費拎強國的sample去試藥
2. 假藥，食死人

同偉哥一樣
有時d野係咁

巴打心水清

切勿跟車太貼

其實都近架啦 接受現實
因為隻藥都講左好耐 一試下一個病人就ok
你估真係流

好彩仲有人肯睇字

唔知真假，我希望係假嘅
今次真係亡國好機會，如果咁都比中國過到關
下次真係唔知幾時

bayer點夠輝瑞
睇下全世界藥廠美資佔幾多先啦
bayer係德國代表者
當然拜爾都出名
但美資太多大廠
冇得比

都有可能有用既
17個鐘恢復97%
我諗好大機會係有用

支那用黎自爆嘅毒點會比你美帝咁易破解

叫中國自己整 整唔整到就....

美國有冇咁多大愛左膠

4月27前佢要做到出黎

如果唔係就唔該比錢

我估個意思係咁 有錯請指點

湖北省走撚咗500萬人喎

隻毒傳染性咁高

冇解藥起碼唔見一千萬人啦

美帝心唸，隻菌咁廢都死咁多人

垃圾國家

無序支爆對美國係問題

講真咁樣支爆發
唔應該
無人想用命同佢攬炒
美帝有藥救晒所有香港人最好

《請全港醫護人員三思！》

死得仲快

即係有排未高phase4

美國做咩唔煮死支那 比藥佢地正經運作吸得幾多水姐

新聞最低條片個大陸佬解釋隻病毒解釋得幾好
所以帶口罩 同洗手咁重要 個柒婆仲叫人唔好帶口罩

唔使排隊買口罩

普通話 沒人=美人

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

未死得下話
未死得快啲簽貿易協定

危機解決醫護馬上面臨被消算

外國勢力干預中國內政

咁快就完

病毒突變左咪可能冇用

美帝

香港有冇本地廠可以跟住去整

利申： CHEM, Bio 都唔識

就係咁先毒...
出左FORUMLA 得2個月多D時間
到時一地 假藥

你咁講我都安心啲

唔緊要啦
班支那仔都係係到等死

準備睇大陸佬同藍屍陰謀論

agger
黎緊做臨床, 270個sample
試到4月, 如果得就大量, 但未知有咩後遺症
唔得就靠自己啦支那

專利過後，支那一樣可以照生產
仲有印度專生產仿製藥

點解問得出中藥定美國疫苗
中藥

唉支爆夢碎

咪係 美國中左都唔止一件啦 但醫好得一件
明顯係搵d 中國人倏白老鼠啦

裏面有講一種療法/藥物要經過咩嘢試驗先會被認可

受消息面激勵，吉利德股價3日早盤一度漲8.7%，至每股68.68美元。

on9 就係因為中國夠多病人先share 比佢 等大量病人做臨床測試啦

外國人係想像唔到支那人有幾仆街
好多野佢地由細到大覺得理所當然
班鬼佬去到大陸先發現雞同鴨講, 蝕大錢收場
香港其中一個價值就係呢度
香港人識西方世界遊戲規則, 又搞得掂班支那人

又大巴大巴打撚醒自以為支那係世界第一嘅廢老藍絲

推

如果隻藥有副作用，大班有錢權貴後遺症好長手尾

page 8 15% 死亡率
page 8 15% 死亡率
page 8 15% 死亡率

page 8 15% 死亡率
page 8 15% 死亡率
page 8 15% 死亡率

page 8 15% 死亡率
page 8 15% 死亡率
page 8 15% 死亡率

侵：我大把方法解決極權，唔需要靠隻病毒，依家最緊要救返全球公共衛生

外國幾時先肯醒呀
支那狗唔抵幫架

廢老藍絲：美國佬咁快就整到解藥，仲唔係佢地放菌

藍屍group: 都話左呢次係尾國送大禮，唔係點會咁快有解藥，可恥

病發到呼吸困難時間8 日
病發到呼吸困難時間8 日
病發到呼吸困難時間8 日

病發到呼吸困難時間8 日
病發到呼吸困難時間8 日
病發到呼吸困難時間8 日

病發到呼吸困難時間8 日
病發到呼吸困難時間8 日
病發到呼吸困難時間8 日

深圳已有百幾個確診個案
下一波將會輪到香港
就算今日我哋唔罷工
明天因為武漢肺炎令到我哋返唔到工
仲問幾時罷工？ 這病比死更可怕 ！令肺部失去大部分功能，到時唔死都冇用， 終身失去工作/自理能力、長期接駁氧氣、簡直生不如死
香港醫院根本沒有足夠設備 ，應付武漢肺炎
生死存亡之秋、 何罪之有？

已經罷工不如 私家車堵塞，合理理由是
四處搜購口罩糧食乾糧 親戚需要幫助

咁至少有個封頂位先.....

支那一定bypass哂即用落人身上

上網查 未見到授權中國

係啲藍屍同支那人真係咁諗

弱撚智

生產到4月姐係俾一個月你setup一個月生產
你用上癮我再收你錢

有種咪撚要啦 國強丫嘛 又要人幫 屌你老味

呢個真1晚都十幾%

支那一定無限生產至永遠啦

如果新病毒係中國製造嘅生化武器, 可能一早比美國識穿暗中做左新藥防止自己中招。

偷人病毒但唔偷埋解藥

支那都有新藥啦，使撚要你美國既藥

你諗吓武漢人咁多..就算救返晒
咁失去左親人果D會點...
肯定佢地會繼續愛國愛黨..相信政府,口罩都唔戴?

最理想係好似愛滋咁醫唔好但死唔去，一路賣藥吸錢

Merdad Parsey 補充，由於試驗無法再更快推進，除了治療本身外，數據分析也要花費時間，最快可能等到 4 月底才能確定 Remdesivir 是否有效。

btw張份子圖係一早就有
樓主CHECK D 唔CHECK D 明明講緊個試驗去到4月底 又唔係生產

Inbox k kwong??

合法地揾支那人做實驗

份量一半溝D灰落去
去到賣家可以得番十分一劑量
一係就成班無病都買黎看門口
有病就無得食

我覺得如果真係有個用，微博冇理由冇人講，提都冇乜人提過

大家唔好對醫護罷工咁樂觀，行動隨時會宣布失敗。

以德報怨
世界警察

就係用黎做數據~得唔得都贏，無得輸

就係有FORUMLA
阿豬阿狗都聲稱可以做到出來
最後係市面上10粒藥有8粒假
個個以為有藥醫之後鬆懈
然後.......美國佬真係好撚陰濕

樓主想推人入坑 推高個市

一定會
尤其d小粉紅

原來如此
即係未證明到一定work

免費大規模臨床，不知慳左幾多時間同錢

不過支那守唔守信用就另一回事

希望大陸人好返之後會生性

美國有哩隻藥,本身用黎醫其他病毒但同中国肺炎有共通性

堅：美國攻陷支那蝗心,支共政權進一步削弱
流：支那繼續死

可以唔守誠信咩我記得藥物監督好嚴格，分分鐘原材料要喺美國先有

7頭中國諗定好多廢話解釋。

自己整到解藥就打飛機，呢個可能性係0。
美帝整到就話人地放毒害佢。

咁快就搞掂

美帝咁快手
藍絲同大陸狗一定話隻病毒係美國攪出黎
一早就有解藥依家扮救世主

中國的臨床實驗？

偷毒唔偷藥
天下難症唯獨智障冇得醫

喺你最強病毒實驗室周邊放 都搞唔掂, 係咪証明支那好撚癈

今日問過醫護
肺白係發炎有得醫

因為攬炒起黎係全世界 美國無可能獨善其身 亦無可能好似北韓咁封死哂

同埋最重要係 左膠過剩...

舊藥黎架，本來係針對伊波拉病毒
只係今次發現呢隻藥可以醫肺炎
班傻閪井底之蛙以為係新藥
牆內生物無知好正常
美帝黎救佢地仲係到陰謀論

都認同嘅
但係
1) 今次隻病毒同SARS 同MERS 好似
隻藥其實做過study 證實effective against MERS-COV infected mice, especially in lung function, even better than Lopinavir/Ritonavir combined with interferon-β
2) 佢本來Ebola 度就做緊phase III trial, 有一定pharmacokinetic and safety data

所以我覺得都好大機會同隻藥有關
係差在唔知個optimum dose and duration 係點
今次正正係一個好機會做臨床測試, 日後再有冠狀病毒感染都可能可以早啲控制到

REF:
Sheahan TP, Sims AC, Leist SR, et al. Comparative therapeutic efficacy of remdesivir and combination lopinavir, ritonavir, and interferon beta against MERS-CoV. Nat Commun. 2020 ; 11:222.

後半fake news

其實只係支那願意自己做臨床實驗

證明你係五毛狗

好lag

緊係Gilead做啦
支共出白老鼠

佢哋應該將病毒變種

美國真係勁

一早講過美帝同中共夾住嚟玩鳩世界， 要消滅依兩個邪惡大國先可以令世人真正自由。

好勁呀美國佬

公開個formula比中国依啲無人權既國家整出嚟做clinical test咪可以慳返好多成本同時間囉

接收哂奶共白鬼僑之後繼續貿易戰
武漢肺炎仲惡過核彈唔停唔得

支爆始終唔係一朝一夕，無謂FF

袁國勇有講過副作用好勁，係唔係講依隻就唔知道

放任中國隻毒搞落去, 對世界經濟打擊仲大
咩國家都有, 又封關又剩
用腦諗下野

我好想隻藥係真
今次中共唔死 但係全港會死

好似玩瘟疫公司咁

如果係美國做臨床過FDA係貴到無倫

美帝淨係公佈嘅個分子結構，有無比埋劑量？ 無嘅強國應該仲要做一輪實驗去搵個有效劑量

免費授權有何意義, 公開左就即係無。
第一日同支那做生意, 會尊重知識產權嗎

我當落到都實岀事
eg偷工減料 追招標拚政績個生產過程實岀事

點知病毒變異, 沒料到

啲藥美國發㗎 咁唔鐘意美國佬唔好用囉
比錢買完食咗要感恩啊屌你老母

咁先有錢買美國貨
簽第二階段貿易協議

如果武漢搞得定，沒人搞不定

藥都比埋答案你 你搞唔掂係你自己既事 5000億唔好走數啊

怕香港無時間等到第二次。
今次已經係禁區12碼位起腳咁滯。

就算隻藥真係得 比支那生產完都係變毒藥

有咩咁好死呀，美國佬？免費授權，任你生產？完全無成本？Too good to be true

所以咪免費授權俾支那去煉腎者之石

支那未必有能力大量生產，而專利上又唔可以俾其他國家生產，最後都由美國接單賺錢

督爆啲藍色泡泡未

因為要打貿易戰，唔好俾支那有求請嘅藉口

亦即係有可能支那今次係想自我攬炒所以播毒

重諗經濟打爆佢 會有新政黨㗎啦

完全係plague INC

人地隻藥用黎醫伊波拉...

頂 美國多事

就差少少就收中共皮

武漢搞不定 美人搞得定
反了反了

全國第一
唔係全球第一

郭文貴：中共過埋今年仲未收皮我就跳樓死！

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

咁大條水魚要幫自己國家買成萬億野, 緊係唔想佢死

仲係唔相信中國柒左

揾支那黎試藥

整完要調整 再臨床 量產 起碼半年 到時都玩撚完啦

垃圾，咁樣搞到佢地愈黎愈囂張

但是這些公告中，同樣沒有提及任何「特朗普特批豁免專利，允許中國仿製藥物」的信息。

因此，可以得知，目前只是吉利德公司與中國方面共同開展臨床試驗的研究，「藥物專利豁免」只是以訛傳訛罷了。

都係領導有得醫，平民都係等死

停咁多日工個gbp都大獲

跟手完左國際社會會即刻算帳

一定係美國整個毒出黎啦
邊可能咁快有藥

今次已經元氣大傷啦支那
仲未計隻藥真係拎到出黎醫普通平民唔知幾時既事
人都唔知死左幾多件

如果真係中國既化武 我諗中國軍委全部驚到仆街 我用幾年時間搞隻病毒出黎 你2個月有解藥

仲要test 睇下唔同體格加副作用嘅 希望搞耐啲

支那科學家助功，但隻drug係美國製，唔知雜總會唔會嬲嬲豬呢

你覺得支那真係會臨床？

#239
大道無雙
•
14 分鐘前
緊係Gilead做啦
支共出白老鼠

得兩個月免費，迫支那做人體實驗，到時成功左，間藥廠就發發

我覺得美國本身就知支那研究生化武器，然後等佢岀事。然後就拉左個哈佛化學博士，幫佢安全離開中國，然後就尤佢爆發，順便問埋個博士拎解藥。爆到某個位，然後美帝就話研發左隻藥慢慢賺支那錢2025又可以大大力打中國一把，又可以令中國既經濟更加嚴重衰退 依家話免費俾佢。中國人最要面，依家要人拖捨 真係

"Remdesivir is not yet licensed or approved anywhere globally and has not been demonstrated to be safe or effective for any use. At the request of treating physicians, and with the support of local regulatory agencies, who have weighed the risks and benefits of providing an experimental drug with no data in 2019-nCoV, Gilead has provided remdesivir for use in a small number of patients with 2019-nCoV for emergency treatment in the absence of any approved treatment options."

真。人體實驗

On9俾平民咪最好嘅實驗

ON9係話緊佢講支爆夢碎 柒頭

預想得到依家應該有人打緊「4關鍵蛋白、美軍陰謀」下集，中國間諜偵破美國詭計，鎮壓美國邪惡勢力，找出早已預備好的解藥。

宜家有人話有除咗Remdesivir可以有效抑制coronavirus外，仲有其他嘅藥物都可能有用，包括有：
- Chloroquine
- Darunavir
- Arbidol
- Baloxavir marboxil
- Favipiravir
- Lopinavir-Ritonavir

想請問下識嘅巴打係真定假？

先唔講支那爆唔爆
但技術上有冇可能靠隻藥拎到疫症盡快結束
例如大量生產可能

利申 唔係專家

傻豬嚟，用得生化武器點會冇整定解藥喺手。

宜家有人話除咗Remdesivir可以有效抑制coronavirus外，仲有其他嘅藥物都可能有用，包括有：
- Chloroquine
- Darunavir
- Arbidol
- Baloxavir marboxil
- Favipiravir
- Lopinavir-Ritonavir

想請問下巴打係真定假？

幫佢拆得掂 50%關稅都要比啦支共

中國整完出黎會收病人錢

LIHKG 創辦人「連尼住」今日生日！

到隻藥試完都4月27 到時貴貴咁賣再揸習大大袋袋

But it’s likely too soon to give the drug credit for making a difference in that case, according to analysts at Raymond James. The virus had already started to recede before the patient was given the medication, they wrote in a note to clients Monday.

Source: Bloomberg.

即係美國個病例唔係完全靠呢隻藥好返。就算真係臨床試驗有效，支那出產嘅嘢有幾可靠？

哩樣先係精彩部分

免費授權支那無限生產到2020年4月27。
姐係睇死你中國教埋你都係4月27日收唔到科，到時就可以收鳩佢錢

美國佬好好人，芝麻仁唔好成日黑佢

支那會直接用藥
醫唔死當執到

兩個月都唔知夠唔夠mass produce
到時都夠殺哂支那人

中國人用咩美國藥！

唉

HA 用緊呢隻藥未?

其實我想快啲有藥醫…

me too我想支爆但唔想冚球剷

其實中美貿易協定有講中國要開放醫療市場

而家免費豪一隻藥俾你真係好撚厚道

btw 中國d藥廠QC分分中食死人

真正中國人唔需要美國鬼子幫 維尼大大說好用中藥就能治好的

英國威威喎

美帝整即係又有個春袋鏈住中共..

割養香港當回禮啦

英國?

唔該聽日記者記得問CHP同HA 引入呢款藥未?

唔可以比支那做第一

支那大撚把
支那人條命唔值錢

明明打左美國點解會出英

fake news

隻藥用黎醫伊波拉
用藥係基於「同情用藥」
明就明，唔明就算

期刊都寫未過臨床實驗
藥效都未必一定對應到每個case

之前愛滋藥都話有用
但係都唔係個個都得

好多人依家到而家都唔明白 ( 係咪因為太近支那 ) , 美國唔係等於任何一個人. 一間藥廠鍾意公開, 又或者就算知道都收埋係完全嗰間藥廠嘅自由.

相反大陸冇呢支歌仔唱, 所有嘢都係中共. 包括人民質素, 思想, 風向. 你近乎可以肯定所有嘢都係佢哋主導.

點解要幫佢哋? 因為佢哋就係你哋口中嘅道德撚, 自由撚, 左膠, 大愛撚. 人道撚, ( 真係好撚多"撚" )

不過幫助都唔係壞嘅, 至少同盟國都知道邊個先係真正嘅" 大哥 ". 而且支爆一樣可以繼續發生. ( 金融 / 生產鏈 )

隻藥一早就有

btw分子圖其實一早公佈左係網上面

會免費？！

但隻病毒變緊，傳播力咁高，如果再經其他物種再傳返落人體度又有無變化

到新藥安全推出嘅時候,
死咗嘅支那人會復活?
冇咗咁多人口, 生產力咁快恢復?
仲未計整生化武器會比國際制裁。
一日唔改政制, 支爆依然樂觀。

我俾埋配方你又點，你整唔整得切整得切咁qc又得唔得

始終都係要靠美國
Btw,就算美國俾強國整佢隻新藥都係會支爆架啦，點會因為咁而唔爆

隻藥有效，病人死左？

好大可能支那真係係加拿大偷番來

口交部：美國無幫過中國

用完藥變種變曬喪屍

做咩要幫

支那：整到係我本事，點解要限期

要食一世藥

老美覺得中國人同中國共產黨係兩樣野

更驚係支那人以為醫得好=無傳染。

中國研究多年生化武器
個一月時間 被美國破解

分分鐘隻病毒係人做出黎 整翻解藥可能唔難....
利申 鳩up

有白老鼠
啱啦

屌 授權到四月都未有時間量產到
比支那用=免費臨床測試
夠期之後收幾多專利費真係任藥廠定
眾所鳩知 連美國人都知美國藥廠係超吸吸血鬼

好似話而家都傳到落去第五六代
話唔定已經變咗種

可能隻藥既原材料係美國先買到仲要好撚貴

我屌，唔好啦，支那都未死夠人

老實講 陰謀論得黎 我信

唔明點解要免費比支那

make love, not wars
你估流架

比支那拎到解藥就仆街啦

市民生殺大權就係佢手上

Remdesivir是一種核苷類似物，抗病毒機理是可以被病毒RdRp識別作為底物參與病毒RNA鏈的合成，但是摻入之後病毒RNA鏈就不能繼續添加其他正常的核糖核酸了，所以病毒RNA合成終止，病毒複製嗝屁。

同時，Remdesivir也是一種廣譜的藥物，但是目前來看針對冠狀病毒，絲狀病毒和副黏病毒的效果是非常好的，有效濃度都非常低，說明針對這些病毒的藥效非常好。

但是前期臨床Ⅰ，Ⅱ期時候只能說安全性有了，在埃博拉的臨床試驗中效果不是很顯著：

但是也不能說完全沒用，因為在病毒載量控制上和ZMAPP這種鼠源性單抗合劑是差不多的。只是效果上比人源單抗差了不少。

現在Remdesivir針對新型冠狀病毒的 III期臨床試驗已經開始招募。

埃博拉病毒的G蛋白可溶形式就是病毒很重要的一種致病物質，所以單抗會有非常好的治療效果。而且埃博拉在血液中大量存在，抗體可以直接作用。但是新型冠狀病毒相關重症病例的主要症狀集中在下呼吸道，是一些組織水腫造成的肺部受累，和流感病毒造成的肺炎差不多，是一種宿主免疫應答大爆發相關的免疫病理作用。

所以，如果是使用Remdesivir控制了新型冠狀病毒的複製，局部組織不需要那麼強的免疫反應就可以控制住已經停止複製的病毒和感染細胞，所以我覺得治療效果應該好於針對埃博拉，我也對Ⅲ期臨床成功抱有希望。

Ⅲ期臨床成功之後如果能上市，可能在以後的適應症中進行拓展，只要安全性夠。

至於武漢患者能不能同情用藥，希望。。

——————

Clinicaltrail是美國國立醫學圖書館建立的全球首個臨床試驗在線註冊網，是目前最廣泛使用的網站，其可信度、透明度不容置疑。
——————

本次臨床試驗編號：CAP-China remdesivir 1

但我在Clinicaltrail網站上用NCT0425664並未查詢到相關信息，應該是還沒釋放出來。

原文首發知識星球·真知拙見 KnowledgeHot：

——————

具體信息可以看圖

總的來說重要信息有這麼幾條——

臨床試驗將於2月3日在北京中日友好醫院啓動。由首都醫科大學中日友好醫院呼吸與危重症醫學科曹彬教授牽頭。

對2019-nCoV感染的入組輕、中度患者進行III期臨床試驗。

試驗採用隨機、單盲（很奇怪，圖片里開始寫的雙盲，後面盲法又寫的單盲，攤手.jpg）和安慰劑對照，以確定remdesivir是否對2019-nCoV感染的肺炎患者是否安全和有效。

總樣本量預計270例，試驗預期於2月3日開始，4月27日結束。

給藥方式為：第一天200mg劑量，之後每天一次100mg，連續9天

入組條件是18歲以上的成年人，無性別限制。

准入條件——

知情同意時大於18歲；
實驗室檢測2019-nCoV RNA陽性；
胸片顯示有肺部受累；
因呼吸道症狀住院（症狀出現時間需小於7天）；
願意接受隨機化後的任何治療措施；
同意在28天前研究時間前不參與其他臨床試驗。

排除因素——

內科醫生覺得參與雙盲試驗不是患者的最佳治療措施，或者後續的方法不能保證安全；
嚴重肝臟疾病；
空氣條件下氧飽和度≤94%，或者血氧分壓小於300毫米汞柱。

因為有安慰劑對照，所以入組要求是輕症和中症，排除重症。不然對重症患者不人道。

轉自：

依家個個都知北京有

冇撚用啦，賤種支那乜都唔多，就係錢多

順帶一提 間藥廠隻丙肝藥Sovaldi
藥費一個療程50萬
諗下當支那 10萬人感染全部食呢隻費 藥費要500億

仲未計 會唔會再坐地起價

成班連登仔唔願相信支那有救

美國佬係咪on9

而且中共一直有向美帝report 爆發真實情況
根本中共俾人狗咁撚

冇可能咁快完

差唔多就用啦 實條撚咩

高招想睇下中國班人經過今次件事會唔會反維尼如果反嘅話，等佢地內哄，自己唔洗出一分力就打低中共，到時美國又可以拎光環救左佢地

出左解藥 藍絲又話美國佬落毒更係有解藥啦

何來有大飢荒啊好想支那至少死1億先

2020年2月4日，中國科學院武漢病毒研究所/生物安全大科學研究中心與軍事科學院軍事醫學研究院國家應急防控藥物工程技術研究中心開展聯合研究，在抑制2019新型冠狀病毒（2019-nCoV）藥物篩選方面取得重要進展。相關研究成果以「Remdesivir and Chloroquine effectively inhibit the recently emerged novel coronavirus (2019-nCoV) in vitro」（《瑞德西韋和磷酸氯喹能在體外有效抑制新型冠狀病毒（2019-nCoV）》）為題發表在中國自主知識產權的國際知名學術期刊Cell Research（《細胞研究》）上。

該文章研究表明，在Vero E6細胞上，瑞德西韋（Remdesivir, GS-5734）對2019-nCoV的半數有效濃度EC50=0.77 μM，選擇指數SI大於129；磷酸氯喹（Chloroquine）的EC50=1.13 μM，SI大於88，說明上述兩種藥物在細胞水平上能有效抑制2019-nCoV的感染，其在人體上的作用還有待臨床驗證。

——————
藥物簡介

瑞德西韋（Remdesivir，GS-5734）可謂是這幾天刷爆朋友圈的「明星藥物」。作為核苷類RNA依賴的RNA聚合酶（RdRp）競爭性抑制劑，其三磷酸核苷酸產物Remdesivir-TP可以與RdRp競爭底物ATP，因此可以干擾病毒vRNA合成，而RdRp是一種廣泛分布於正鏈和雙鏈RNA病毒的RNA聚合酶。

需要強調的是，儘管目前沒有抗病毒數據顯示Remdesivir（瑞德西韋）對於2019-nCoV的活性，但其針對其它冠狀病毒的有效數據給了我們希望。在體外和動物模型中，Remdesivir（瑞德西韋）證實了對非典型性肺炎（SARS）和中東呼吸綜合徵（MERS）的病毒病原體均有活性，它們也屬於冠狀病毒，且與2019-nCoV在結構上非常相似。將Remdesivir（瑞德西韋）緊急用於治療埃博拉病毒感染者的臨床數據也有限。

——————
瑞德西韋（Remdesivir，GS-5734）是核苷類似物，目前在剛果（金）開展治療埃博拉出血熱的Ⅱ和Ⅲ期臨床研究。磷酸氯喹（Chloroquine）於上個世紀40年代起用於治療瘧疾，後用於治療類風濕性關節炎等。上述兩種藥物在細胞水平上有效抑制2019新型冠狀病毒感染的初步結果 在此前已通過多種形式向國家和省市相關部門報告。

為服務於疫情防控，合作雙方單位聯合聲明：在上述具有抗2019新型冠狀病毒作用的藥物中，我們對於國內已經上市並能夠完全實現自主供應的藥物磷酸氯喹，不申請相關專利，以鼓勵相關企業參與疫情防控的積極性；對在我國尚未上市，且具有知識產權壁壘的藥物瑞德西韋，我們依據國際慣例，從保護國家利益的角度出發，已經申報了中國發明專利（抗2019新型冠狀病毒的用途），並將通過PCT（專利合作協定）途徑進入全球主要國家。如果國外相關企業有意向為我國疫情防控做貢獻，我們雙方一致同意在國家需要的情況下，暫不要求專利所主張相應權利，希望和國外制藥公司共同協作為疫情防控盡綿薄之力。 <-專利問題方面

轉自：

又啱 得一個
太少例子

呢張圖用得啱時候真係好正

美帝淨係比個chemical佢 ?
支那要研究點砌佢出嚟
仲要好stable咁塞落藥度
d藥仲要做safety 同stability test
去到4月真係可以開始生產咩

網上流出的通關單據。

2843盒 USD56405.12
~20 USD / 盒

等睇變支共自主研發

前日中國200幾人已經試緊藥

拎舊錢出嚟研發技術
但班炎國人只會諗點樣可以貪到嚿錢
咁你話有配方又有咩用

67了 我已經feel到林鄭會同中國買藥

未計可能變種

係外交方面，做到個樣話俾人地聽，美帝係世界大國，好好人。然後，係想分裂中國人與共產黨囉美帝救左佢地喎

唉，實比啲仆街支那狗話美帝播毒，所以咁快有解藥整到

假到爆 隻藥都未上市
點會用咁既方式入口

一早有又好，定冇都好，我爭係見到中國俾人撚

支那發展只著重利益
做研究要跟政府方向
領導人一諗錯方向就大O樂

又唔著重基礎研究，所以佢哋整岀嚟既野既reliability好低
唔可信

我就唔係好信美國佬撞彩搵到隻啱既藥
佢地應該將隻病毒結構分析完
再用AI對比一下病毒研究資料庫
就搵到隻最近似既病毒同藥去試

西方國家呢啲process野好嚴謹架，唔會隨便攞嚟試
試得一定係有把握既

因為已經批準左臨床試驗

全球臨床測試最叻係中國，一百幾十萬大數據唔難，大把病人任試

美國想落鳩中國臉

浸浸哩招高 宣稱有新藥 國家與國家之間只會係政府溝通
當美帝開放藥物專利 中國就一定跟 之後醫唔醫到就另一回事
但當中國唔跟 班愚民就會暴動

支那命不久矣

都幾大機會出現
期待下先

拎嚟做講數條件
美國佬唔會剩為面子做野
支國會

免費授權支那無限生產到2020年4月27
好快會有自主研發

問完如果答係中藥，就可以確定係廢話唔駛再聽

微博班支那虫睇到哩單野 反應係美國終於肯放返解藥出黎

我諗佢佢地直接買返嚟用多
抄功課唔係易架
好似原子筆粒珠

網傳前日大陸已有200幾人試緊藥 又係效果唔錯

佢地個世界淨係得國家，邊識咁多野

但係呢單玩到全世界都知
應該冇咁易走數？

如果美國試就真係有排。
但支那…我覺得你話食口罩有用佢都唔介意拎件去試，唔得咪下樣。犧牲幾百件搵到藥幾抵

支那吹奏緊自己起到個萬人坑
人地已經研究到隻藥

睇死支那做唔到個隻woo

由佢地on9
中共夾喺中間
啞口吃黃蓮

唔知
唔排除有班發死人財嘅支那種走去攞維他命當新藥賣

到時又要感謝黨

佢係疫苗

目前沒有上市的專門針對冠狀病毒的抗病毒藥物，但是之前的研究有一些結果，這次其實可以趁這個機會，設計好試驗進行臨床驗證。

比如針對HIV的蛋白酶的抑制劑，Lopinavir 洛匹那韋和Ritonavir 利托那韋。 這是已經上市的小分子藥物，早在SARS流行時就被發現具有作用，後來在MERS流行時也用上了。

另外就是一種強效的冠狀病毒抑制劑 Remedesivir/GS-5734，但是目前還沒有針對冠狀病毒的體內實驗結果，不過體外實驗的效果非常的好，有效的半數抑制率在納摩爾/nM級別，非常少就可以起效。目前這個藥物處於埃博拉的二期臨床，前一陣子我剛在球里分享了那篇的研究結果。

關於Remedesivir/GS-5734，我建議衛健委/CDE與吉利德協商，看看能不能直接開展新冠的臨床實驗。因為這個藥物體外抑制冠狀病毒的效果十分的好，同樣的母體藥物GS-441524治療貓的傳染性腹膜炎（貓的冠狀病毒病）也是一種特效藥。而且也上了EBOV的臨床實驗，安全性有一定保障。

編輯於 2020-01-21
著作權歸作者Vigorous Cooler所有
轉自

個咩火神山醫院大把人試🙊

美國同其他先進地區要做clinical trial好多ethics requirements要跟
中国就中意做乜鳩都得

公開左都抄唔到

公開另一個原因，就係話俾支國知，你手揸嗰啲係小兒科嚟架，唔係仲想鬥嗎？

支那好似即刻出文話自己研發成功？

Ver 0.3 ?

可能美國佬都驚印度佬統治地球個預言

但中國不嬲會封鎖外界訊息，一陣支那又領功攬晒所有光環話自已研製未仆街？

外國偷出黎嘅病毒本身有解藥都唔奇

攬炒失敗, 不過支爆係遲早既事!! 今次當美帝救全球

你估真係冇人翻場咩冇腦既繼續冇腦

有藥都唔代表支那要
要完又唔代表ccp咁順攤俾大家
又可能唔知點權鬥點俾錢先可以有藥
仲有肯定等好一段時間先有藥
佢地紅十字物資都唔知去曬邊
祈求香港跟個圖整得到
自求多福

免費嘅野最貴
外面傳雜大大會下台
可能侵仔已經換左啲野翻黎我地未知啫
生意佬唔做蝕本生意

無共產黨就無敵人了

支畜想放毒拖貿易協議
但美帝神算

之後證實係支共自己泄漏就好笑

留名學嘢

有咩副作用

no...

大陸藥厰制緊喇，祖國貨食得過

fake

搵支那試藥

可能自己好返啫

隻病傳播能力咁強，支那確診人數已經勁多，普通人應該攞唔到隻藥住

不過香港人我諗平均收入高啲，可以負擔到隻藥，咁就唔洗死住

x3 我想支那死唔想陪葬

救左大陸人
人地唔會感謝你
只會話係你放毒

要鬥生產快定傳染快

點解我有預感如果支那真係做到隻藥出黎
淋病會同支那買

[緊急聯署] 呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港

其實大陸真係好難爆
就算死一半人
我諗都唔會爆
因為共產黨真係培養左一班智障出黎
無論讀幾多書都好
班友個腦都唔會改變

2000億
繼續打爆支共

隻病毒傳染力高，但中好大量先會病發，少量就變左隱形帶毒，未必病發岀呢
所以我懷疑好多人已經中左，但無發岀呢
唔知過一排會唔會有好多人都有抗體

推依個唔想食支那製果啲

如果真係奶野嘅話

大大個俄佬係度
重有個金仔

其實美帝都唔係想打爆支共 只係唔比佢做第一 要佢地卑躬屈膝認美國做大佬 逼佢開放市場吸呢個大市場嘅血

你無睇「全境封鎖」﹖有藥之後先係戲玉。

Exactly
香港其實係佢橋頭堡
大中華區總部

即係點？

?

遲啲實有藍絲陰謀論話美帝咁快整到藥
隻毒仲唔係美帝整嘅？
想殺完中國人之後再逼你買藥賺返筆

藍C：都話美帝防毒架喇，你睇，咁佢又可以扮救世主了。

美帝真是全人類大救星

我d口罩仲未送到

呢隻藥好似成個療程要5萬美金

美國想親手搞店支共
唔想俾佢死得咁易

支共會扭曲事實，話自主燃髮成功。

就算真係有限，都要做好多實驗先mass production 你估一時三刻就得咩如果隻藥真係得既話，起碼要4-5月先推到出黎

無人信啦而家

支那人：咁快有藥肯定係美國放生化武器

完咗瘟疫即刻開始批鬥美國，鼓吹反美情緒，製造外敵，個個屌鳩美國，中共政權繼續穩如泰山

其實係有話會幫支那?
會唔會研究完慢慢撚支那

中左果陣你會覺得好平

但傳染&致死睇落快過治療好多喎

科學，好多時都係屎忽撞棍的

武漢間P4實驗室，寫到好似中國嘅成果咁
全篇野美國2個字係冇出現過，This is China .jpg

中國學者在抗2019新型冠狀病毒藥物篩選方面取得重要進展

何志光講左

到時應該會唔俾疫苗香港人

傻喇，人地早好多年已經玩緊。

不如簽咗佢

講100次就當真 好似97救香港 沙士送大禮

其實會唔會美國佬trap 9 支那？

點解有得賣﹖

大家唔好掉意輕心
唔好理解錯 以為中左招都好似傷風感冒食兩粒藥就無事
而且絕對唔係"特效藥"
呢種藥曾經用過黎對抗MERS 效果只係BETTER THAN NOTHING
人類目前對冠狀病毒都係做唔到D乜

有病例話食左呢種藥之後就無事
其實你用依家既支持療法 90%以上既成年人都會靠自身抵抗力好番
所以各位都係要帶番個口罩

得閒無野做就簽下名.

一定係咁 唔會唔係

雖然有藥 不過諗一諗落到支那人手中係醫哂先算 佢地咁撚鍾意貪 有藥都用唔著

華春瑩早兩日為左抹黑美國無施以援手，鬼拍後尾枕講
中共自一月三號起向美國通報疫情 不下30次求助⋯⋯（比心水清嘅屁民鬧點解一月二十先公佈）
所以推斷中共應該有同美國溝通
不過中方唔肯分享病毒圖譜 （一月中 袁國勇都拎唔到病毒圖譜 只能「禮貌等待」

後期撤僑，美國捐物資，多番提出派醫療隊去武漢，都被拒
十幾個鐘前，先肯接受以世衛名義援助嘅醫療隊

又係毛澤東嗰套 寧死千萬，不受鬼子恩情嘅「大國面子」

題外話，查下 武漢P4洩露
80後中國科學院武漢病毒研究所所長 王延軼 同佢老公
（兩個都係係美國留學再番去中國；而武漢P4實驗室 係中科院武漢病毒所 下轄機構）
以及 石正麗、周鵬；呢四個人。

再以及，今日中共放風 吹美國投毒，係微博放卒 吹風
但係，Spin去美國固唔成功之餘，反被無數覺醒網民鬧柒中共

中共就肯定冇可能承認，餓死幾千萬都唔認
何況今次呢場實實在在嘅倒台危機

如果真係想催谷支爆滅共
文宣應該要做嘢，今次係向內啟民智、向外爭外援
大陸線 國際線 雙邊出動，製造輿論，令大家關注「武漢P4洩露」
真相未必越辯越明，但一定會走漏馬腳。
咁先最有可能係之後嘅經濟危機之中 發揮功用 加速中共倒台

今次中共應對，完全係堆積民怨度
疫情失控、往後生計保唔住，人 會陸續醒
以往有幾吹捧黨，愛國愛黨，以後就有幾反

「可防可控 有限度人傳人」，
變成今日嘅封城、斷娛樂、斷生產，
全杭州、南京、哈爾濱封閉管理 兩日准一人外出一次買日用品
多地起隔離營、醫院，生產外貿遲緩

對家小粉紅網軍 經已四圍散播美國投毒嘅無腦長輩片
係WeChat有收過
又係中共借外敵主義穩江山嗰套
實際面臨超多倒台因素 動亂氛圍

如果今日嘅文宣組 可以動員上年九十十一月時嘅力水
警醒水深火熱嘅愚民
中共幾年後四分五裂 不是夢

蘇聯非一日之寒

從來國破 必有天災 然後人禍
動搖信仰，飢民流民起義，群雄割據

呢場人禍入面，
要受害者拋棄信仰，睇得到中共真係「爛透了」，
依家，係真正嘅時機

點解無得買

隻藥美國自伊波拉之後一直都有
針對伊波拉病毒既臨床實驗早就過左

宜家遲遲都唔用廣泛呢隻藥去醫WARS
係因為呢隻藥未有針對WARS既臨床實驗
同情用藥你可以當做
「唉你都就死啦，宜家俾多個機會你睇下點」
所以呢一次都唔Count做臨床測試既record
最多係一次「具參考價值」既數據記錄

不過香港睇既話就唔洗諗住有呢個機會啦
係香港醫生唔會用呢啲新藥/未註冊藥物
就算係臨床使用都要交表上去俾drug office
份表批得落黎你都死撚左啦

上面微博已河蟹

知係生化武器 驚爆到自己

燈你老母咩

晒氣。人地2015年研完，佢搵份美帝PAPER再重做而矣。

唔撚收錢

吓，咁兒戲﹖
咁咩FDA批黎做乜春﹖
純係比醫院用﹖

個人買就反而無問題﹖

人地批黎醫伊波拉
你攞去醫WARS
咪要用「同情用藥」

簡單講就係人地的確係有批（包括註冊）
醫院要用就淨係可以用係醫伊波拉病毒既方向

但係由於佢宜家係用係一個未經臨床實驗既病毒上面
違反左批文既使用守則
所以人地就以「同情用藥」既方法嘗試用黎醫WARS

BTW「同情用藥」一啲都唔兒戲
出左事既話藥廠、醫生、醫護甚至有參與其中既人
都有好大機會要負上唔同既責任

美國俾左幾手牌香港&中國

今次所謂"特效藥"牌
中國人識唔識利用 [ 中共早於1月21已經註冊該藥物做抗炎用 ]
之前冇美國認證 仲叫人食雙黃蓮

特效藥都唔係100% work for everyone 啦
一邊TWI 一邊食花生

牛 30000點！

777一定唔藥入港
死人都講唔安全
跟住叫大陸運黎or上面搵人黎
中国就做左英雄
順手秋後算賬
白色巨塔就變做紅色

吸血疆屍係唔會用手榴彈殺人既...

唔係，我意思係網上有得買好兒戲。

我知道你講果啲，但就算醫伊波喇都只係去到PHASE 3

五毛有得翻牆都仍舊好撚愚昧支那人又好多都係傻閪鄉下仔

好撚驚最後係習種拎住疫苗威脅所有人服從佢，好似揸撚住每個支那人春袋敢為所欲為敢就唔係支爆，係真。北韓2.0

希望啦雖然支共不嬲劣到爆，但雜總上台d政策真係癡那線，愈來愈似北韓，勁想佢落台

生死符

Agger 好多人中左潛伏緊
但天然抗體e樣野就幾乎冇可能

沙士都冇解藥

sad but true
冇嘗過自由既籠中鳥一世都唔會識飛

我正想講呢句

同當年沙士一樣，用強力類固醇去醫以為ok，點知大部份人好返都骨枯，慘過死

知係咩game ，但冇玩lm

我想醫唔到
想支爆

此地無銀三百兩，條傻閪係要衝出嚟柒，等人起佢底
條友真係唔識架播

Metoo

大撚把支那畜信呀

中國人：武漢肺炎養活了美國藥廠眾多人員

咁啱屎忽撞棍姐

咪撚鳩up

我都想

Nonono 唔係呢個時候放血幾時放？
係國際關係上面都要扮吓嘢話幫助中國

唔係GAME黎
電影黎。講病毒的

支爆夢未碎曬嘅
支那負責自製同應用 好難唔出事
支那乜都係假 只有騙子係真

根本美國而家就大鳩佢

個頭話美國唔出手，美國即刻俾配方你，由你生產，個病毒設計出來目的係想減低人口水平，尤其老人家，依家有解藥，大陸先頭痕，仲想搶專利控制供應，我唔知下一步點行，但美國係想禁住中國經濟黎揪，要佢埋單，香港個價值仲係度

咁多天機都未支爆

變種

係咪用AI 模擬病毒所以咁快有藥?
支那輸出大量病毒攪到美帝要整藥
中國又贏

邊醫得完
今日又封7個大城市
7-8 千萬人

蕭汁

搵支那人試藥 高招！

美帝識玩一定玩到好似PS4 咁 隻藥公開係基本免費版

用完d side effect 出哂黎 要支那課金先可以有完全版

黯黯陰霾，殺不用刀。
萬人不死，一人難逃。

係幫人，唔係幫🐷奶

好在
今次真係支爆時機唔可以白白流失

美國佬整隻病毒出黎害你中國，宜家知道中國就快有藥醫就故意放流料出黎害中國

中國科學家要小心食完呢隻藥一個月之後個人變成zombie，到時就會有一隊 zombie army 係中國肆虐！！

其實係搵支那狗做白老鼠

美帝不愧係燈塔國

流氓國家

屌

屌，支爆左佢、 然後全世界來分割佔領大陸咪仲好

美帝:下次出題難返少少

好少對100%人有效嘅藥
而且唔係話有兩款wars咩

明顯係外星人研發

黨要佢免費都得啦
分分鐘食埋佢變國企

仲想死幾多人

化學成份
一星期內完成生產

愛滋同癌症夠年年都話有新藥醫

繼續抗爭無覺得打得贏咩

淋鄭毒港陰謀失敗！

你情我願姐
反正班支狗都係等死多

由研發，材料，器械支那全部都冇
人體臨床都要一段時間，想要藥?埋左2000億張單先

不過唔知點解沙士咁耐都未有，
而呢隻差唔多嘅就咁快有。

要不是美國照顧中國，中國早完蛋了

屌你 搞事

支爆夢碎
再證明美帝真係有能力操控支那生死

美帝：
點解連登仔以為我沒玩過瘟疫公司？

武漢肺炎屬於normal啦，
以支那實力差唔多啦o

不過我們玩緊 nightmare，
唔係點壓得住玩緊hard既中東佬痴線佬

口罩post班人係咪喊緊

睇下嗰間公司嘅股價係咪直線上升

似美帝老千局想作支那一筆多啲，支那慌寸大亂美帝講乜賣乜佢都只有局信局買

咁就止亂了

到你搞得條生產線隻病毒已經變咗第二個品種

醫療科技都進步左17年啦

美帝以德報怨

唔係新野，SARS藥

但老整死左條水魚點算

之後變咗中國比美國早一天成功研發，然後成隻藥抄走

人生地咪問點解沙士重未有薬囉

強國

有讀應該知
公布左分子圖代表啲乜

夢碎

咁點解沙士17年都未有藥？

用盡一齊方法消耗中共就對了

幫佢做乜

14億人優先用藥，香港入口要扣關

沙士天然
武漢有依波拉/愛滋病基因
有可能係人工改做

已經抄走

藍絲都會係咁諗

俾中國人體實驗，唔洗錢

可能一早知，唔出手姐。。美帝外星人都接觸過啦，仲有咩係搞唔掂。。

無錯，呢啲某程度上就係民主國家嘅優點（吸引人才）但亦都係缺點（國家實力無法完全整合去做一件事）

歌舞昇平時就冇咩所謂，真係緊急時就好麻煩
例又有以前美國航空業比萊特兄弟控制而冇進步，導致一戰開波時美軍只可以同英法兩國買飛機

免費臨床，咁大既data base

老美一早知
根本就係搵大陸人試藥
老美唔可以咁做 會比人屌鳩唔人道
但大陸無呢樣野

沙士已經喺呢個世界消失咗，就算研究到藥都做唔到臨床測試

我地當然想佢爆，但美國點都想保住支那條命，搵佢做搖錢樹

一方面好想死多啲支那人
一方面好想快啲唔使日日提心吊膽

好難唔幫wo 支那人有病都照出發世界各地傳染比人

支那人真係仆街到傻撚咗，偷咗當自己研發？全世界都知你咩料

醫好你第一階段冇得唔找數，俾條form你又走去申請專利，但第一階段都未到核心內容談判喬丹牌都要輸官司嚟找數，依個肺炎藥專利隨時係美國第二階段談判陷阱嚟

到時一定有假野，所以都係控制唔到

大陸醫得好,一定會生產黎賣
到時又大條道理比老美話佢地侵權
醫唔好,死既又係大陸人
醫得好,老美就知點樣對付+生產更加勁既疫苗同病毒
老美點會死錯人先得架
世界上最貴既野就係免費
大陸無辦法到傻左 比人咁樣過一棟

真係好撚多G, X, Q, Z, W.....😅😅😅

Pre-mature termination of virus

支那會話自主研發然後又話中西結合效果顯著

俾左配方你，貿易啲協議可以如期執行

唉
太令人失望

泰國都玩緊呢招，咁多國家中治癒率最高

咁強大既中國都要美帝幫？

中國有14億 白老鼠 豬 人質

唔好當侵on9。

你睇上次殺伊朗第二號人物，個個都話on9。

點知反將政府，差d倒台。

個期限整嚟托柒

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

拎啲支那人做人體實驗咪得

好似話做左270個人體實驗
96% 個sample恢復到個肺

其實來來去去得一單病例

外國勢力

不過個支那醫療系統應該唔可以同時治療咁多人
即係有堆人點都要死

藥一定唔夠，有都係俾領導食先
我覺得美國咁做，係想中國人自已推翻中共

美國藥救大陸人，大陸人好番都會鬧番你轉頭㗎，diu

話唔埋病毒mutate咗

Detection of 2019-nCoV RNA in specimens from the upper respiratory tract with low Ct values on day 4 and day 7 of illness is suggestive of high viral loads and potential for transmissibility. It is notable that we also detected 2019-nCoV RNA in a stool specimen collected on day 7 of the patient’s illness. Although serum specimens from our case patient were repeatedly negative for 2019-nCoV, viral RNA has been detected in blood in severely ill patients in China.4 However, extrapulmonary detection of viral RNA does not necessarily mean that infectious virus is present, and the clinical significance of the detection of viral RNA outside the respiratory tract is unknown at this time.

人地仲質疑病情唔一樣
來源:

汁？

微信截圖一張only,
所以我話好似
梳呀，我手機up唔到圖，連仔個app有問題

呢啲人死撚左佢啦仲比藥佢地文明毒瘤

支那人應該會話 係美國生化武器，所以有解藥

捱過咗你會覺得中共冇病痛？

被搶先註冊？

有疫苗拿,每支一百萬，美國和味

雖然我同好多人一樣想中共快d玩完，但如果真係呢一兩年實現，對美國係咪真係咁大利益，我有d懷疑，再脫鉤多幾年就可能係
而且老侵同一班美商都未必真係咁民粹，從佢之前對待香港問題，都搞好耐先出人權法，可見佢好謹慎/計較損失。

都唔知開唔開心好，隻毒其實算低智商殺手，殺d無腦藍絲同中國人，但又驚傳到自己人到